获得信贷可能是件好事，但它也可能成为你脖子上的负担。 肮脏的债务，以极低的成本完成|尼克·吉莱斯皮| 2013年10月9日|每日野兽 
 所有那些没人想要的礼物都代表着巨大的无谓损失。 圣诞节有多糟糕? 梅根·麦卡德尔2012年12月26日|每日野兽 
 类似地，看看乔尔·瓦尔德福格尔在AER的文章《圣诞节的无谓损失》(他后来将其改编为《吝啬鬼学》)。 圣诞节有多糟糕? 梅根·麦卡德尔2012年12月26日|每日野兽 
 毕竟，过度的假日消费会导致经济学家所说的“无谓损失”。 |李·艾森伯格| 2009年11月26日|每日野兽 
 然而，举起20磅重的重量所需的力量(被定义为马力)。 未开发的西班牙|阿贝尔查普曼 
 完成这些任务后，他的主人请他去指挥一艘载重约600吨的驳船。 《Shellback的进展》|Walter Runciman 
 正是由于弹丸的龙骨和重量突然释放，导致R19弹起水面。 潜水艇和潜水艇珀西·f·威斯特曼 
 其余的是货轮，平均每艘载重量约为5,000吨。 罗马尼亚地区手册|尤金·k·基夫，唐纳德·w·贝尔尼耶，Lyle E. Brenneman，威廉·吉洛内，詹姆斯·m·摩尔，和内达·a·沃波尔 
 白令的一切行动都受到这个学术累赘的阻碍。 Vitus Bering:白令海峡的发现者|Peter Lauridsen